人生冇希望

人生本來就無希望,習慣就好